{
    "question": "tuliskan langkah langkah penerapan ragam hias pada produk kaos oblong dengan teknik menggambar a. kain katun b. kain sutera c. kain wol\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>kain katun (a) </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah :(</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "bahan-yang-digunakan-untuk-membuat-kemasan-produk-kerajinan-denga-550",
            "question": "Bahan yang digunakan untuk membuat kemasan produk kerajinan dengan proses sulfatasi adalah...    a. palstik\r\nb. kertas\r\nc. akrilik\r\nd. kaca\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. kertas.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "cara-memainkan-angklung-377",
            "question": "Cara memainkan angklung\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Cara memainkan alat musik angklung ini yaitu dengan cara digoyang- goyang, sehingga angklung akan menghasilkan bunyi. </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>smoga mmbntu</h3>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>jawaban</strong><strong>:</strong></p><p>Dengan memegang rangkanya pada salah satu tangan (biasanya tangan kiri) sehingga angklung tergantung bebas, sementara tangan lainnya (biasanya tangan kanan) menggoyangnya hingga berbunyi.</p><p></p><p>semoga membantu :)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-mengenai-teknik-pointtilis-711",
            "question": "Jelaskan mengenai teknik pointtilis\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Teknik pointilis adalah teknik menggambar atau melukis yang memanfaatkan susunan titik yang diolah sedemikian rupa sehingga membentuk suatu objek. Pembentukan objek melalui teknik ini dicapai dengan tingkat kerapatan dan kerenggangan titik yang dibubuhkan.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-termasuk-karakteristik-pewarna-naptoll-adalah-a-t-371",
            "question": "Berikut ini termasuk karakteristik pewarna naptoll    adalah....\r\nA Terbuat dari bahan alami\r\nB. Tidak tahan terhadap sinar matahari\r\nC. Tidak mudah luntur\r\nD. Mudah luntur\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d.mudah luntur</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf salah ya...</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tema-ragam-hias-motif-batik-kawung-yaitu-aflora-bfauna-cflo-594",
            "question": "Tema ragam hias motif batik Kawung yaitu...    A.flora\r\n\r\nB.Fauna\r\n\r\nC.Flora dan fauna\r\n\r\nD.serangga\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c.flora dan fauna</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.Flora</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Batik Kawung adalah motif batik yang bentuknya berupa bulatan mirip buah kawung (sejenis kelapa atau kadang juga dianggap sebagai aren atau kolang-kaling) yang ditata rapi secara geometris. Kadang, motif ini juga ditafsirkan sebagai gambar bunga lotus (teratai) dengan empat lembar mahkota bunga yang merekah.</p><p>semoga membantu ya...</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "alat-tersebut-digunakan-untuk-mengatur-kecepatan-lagu-yang-disebu-578",
            "question": "Alat tersebut digunakan untuk mengatur kecepatan lagu yang disebut    PAT- SBDP Kelas 4 Semester Genap TP 2020-2021\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h3>Metronome Maelzel (M.M) </h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "27-tema-yang-sering-di-tampilkan-dalam-gerak-pantomim-adalah-kec-895",
            "question": "27. Tema yang sering di tampilkan dalam gerak pantomim    adalah kecuali;\r\nA. Kerja\r\nB. Beres-beres rumah\r\nC. Jalan-jalan dipantai ....\r\nD. Bermain dengan binatang peliharaan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. Jalan jalan dipantai</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "teknik-apa-saja-yang-digunakan-dalam-pembuatan-rumah-rumah-822",
            "question": "Teknik apa saja yang digunakan dalam pembuatan rumah-rumah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>teknik persambungan</h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>semoga membantu \u263a\ufe0f</h3><h3>jadikan jawaban terbaik ya \u263a\ufe0f</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "yang-bukan-termasuk-dalam-proses-pemalaman-batik-adalah-a-ngolowo-144",
            "question": "Yang bukan termasuk dalam proses pemalaman batik adalah    a ngolowongi\r\nB nembok\r\nC Mbiron\r\nD Nonjok\r\n\r\nPlees answer\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. Nonjok</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p><p></p><p>Follow like dan jadikan jawaban yang terbaik ya</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.Nonjok</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-tujuan-dibentuknya-kepanitiaan-dalam-pementasan-teater-455",
            "question": "Apa tujuan dibentuknya kepanitiaan dalam pementasan teater\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tujuan pembentukan panitia adalah agar dalam kegiatan terdapat organisasi yang dapat mengkoordinasikan pagelaran dengan efektif dan efisien.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}